傻閪痢狗打飛機？VVD憑咩取代美斯拿金球？聯賽都冇贏，你有咩數據？

傻閪痢狗打飛機？
VVD憑咩取代美斯拿金球？你有咩鳩數據？？

美斯今年歐聯神射，西甲神射MVP，
遲少少拿埋美洲杯，實有神射MVP。

樣樣數據爆燈，表現一馬當先，有咩可應讓個金球俾VVD

痢迷打飛機死開啦，聯賽冠軍都冇呀你地。

憑反杯4:3

輸一球姐

我巴塞3球美斯入你兩球
你VVD入幾多球？

你咁講以後金球獎淨係俾前鋒得啦

歐聯冠軍都無-.-weak到

仲未比人扭得過，包括美斯得唔得

琴晚有人一次帶住兩個波過咗vvd

燈完歐聯仲想燈埋金球獎
好貪心

0/10

鳩硬蛇你食藥啦

我邊度講錯

年年美斯數據都第一架啦, 咁佢應該11連左金球啦咁計

今年冇人爭到WO

樓主猁狗

下次叫小花試下除褲踢
可能work

唔緊要 粒波過左咪得囉

垃圾VVD